其實建制入面有啲咩派系

非建制派嘅發展可能大家相對上比較清楚
但係建制派入面咁多個黨
以前民建聯工聯會一齊選依家又分咗家
上次新東補選又要特登工聯會人掛民建聯個名去選
自由黨同新民黨嘅分裂再去到田二少退黨
仲有經民聯 謝偉俊呢啲
其實佢哋有咩嘅分別同埋有咩嘅衝突

全部都騎牆，利益掛帥，見風使舵。

點解工聯會反而會變咗做二奶嘅

留名學嘢

要塑造到建制派都有專業？
工聯會比人感覺係工人嘢
層次較低

工聯會咁重土共形象，得啲廢老紅衛兵鍾意
香港咁多中產
咪整經民聯、新民黨黎呃下人
2012年特首選舉咪大慨知道邊派打邊派

香港啲既得利益者，中共叫佢投邊個就投邊個
結果呢班人原來只係聽特首同中央話事
咁咪好似今次咁出撚晒事lo
得自由黨呢啲先至係真正既保守右翼

不過佢地下次都係會繼續含淚投票

新民黨點解會同自由黨分家
而掃把頭點解同田二少又唔妥嘅？

23條田少叛變

其實睇到建制打交同時係唔會做細自己個餅
做大完個餅先爭飯食

非建制永遠喺自己個餅入面打大交
之後比建制蠶食自己嘅議席同選票

不過就係想了解下建制爭飯食嘅情況

知己知彼，推

總之全部都要收皮

係犀利既
唔熄咪做9麥美娟